個人覺得今屆利記仲係好有機會拿歐聯冠軍的一年

個人覺得今屆係好有機會拿歐聯冠軍的一年~比去年更大機會~
簡單分析幾個主要對手~

曼聯~~今年走了朗尼其實佢地實力削弱了好多~
先講後防~盧祖傷了~華倫西亞開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~
中前場無了朗尼的曼聯已經無以前咁大殺傷力~我吾信馬迪同普巴可以頂得著咁密賽程~
單單依賴一個盧卡古係吾足夠~個人認為Mk同馬達幫助不大~

皇馬~~今屆開始佢地係開得好好~但吾好忘記佢D對手係好平凡~
只有一仗對巴塞叫做強D~另外就係佢D主將開始老了~
無記錯拿華斯~C朗~拉莫斯~摩迪~賓施馬~等等都過了三十了~
可不可以頂住呢D賽程係一個大問題~
同個人覺得施丹吾係一個咁有料的人~有幾多個好似魔佬咁勁~

巴塞~太多二線的球員~個人覺得佢地穩定性比利記仲差~

拜仁~~雖然佢地大把錢買人~但係都要磨合的~同埋肥安都係一般般~暫時沒有冠軍相~

至於利物浦今年雖然走了盧卡斯利華~但一支球隊吾會話走左一個人就會差成咁~
個人覺得韋拿老母攻擊力比盧卡斯利華更好~(不喜物插)~有待時間証明~
今屆無可否認開季比以往差左~但我寧願開季差D~之後慢慢追上來~
無記錯~都已連勝了幾仗~今屆好明顯高普爸b比過去更重視歐聯~
希望今晚可以抽到支好籤~一鼓作氣過埋星期日阿仙姑呢關~
保持氣勢到季尾
各位巴打一條心支持利記今屆奪第6個歐聯~~

系

改得幾好 至少無乜甩漏

係

哦

留名今晚睇四大尖刀

食屎啦利狗 我地曼聯是最強

柏洋

-賓州馬29

先講後防~盧祖傷了~華倫西亞開始老了同輕敵~後場開洌到現在失了好多波~

四眼哥哥

撐紅軍！！！

零失球 都可以鳩吹失好多球
死利狗就2場失3球啦

假波

笑咗

真

今年係痢獌蝗之爭